有女既巴打仲會唔會同其他女仔fd snapchat之類

話說小弟學生做緊part time
最近有個女同事加左我snapchat
成日搵我吹水sd野比我
我又會覆返佢既
但我當佢真係普通朋友
我自己當然唔介意多個朋友啦
但我條女唔係好中意我同其他女仔有來往既
好唔好事先同佢講自己snapchat入邊有呢個人 唔洗到佢自己睇到先知 同埋解釋返只係普通朋友咁樣？

佢知唔知你有女朋友先

有女就唔好玩依d野啦
盞搵自己黎搞

兵

岩呀
d女唔該知人地有女朋友都自動收收皮

我都唔知呀屌
我一心真係當多個朋友
點知愈搵愈勁
仲搞到個snapchat有火
Del撚左佢又好老監

回覆上面巴打 佢知我有女

我有諗過同條女表明左先
雖佢都知呢個同事既存在嫁啦
不過唔知佢加左我snapchat

我個ex都成日同女snapchat snap到有心 屌佢老尾 佢前個排先同我分手

我ex之前同一個女仔連續snap咗成七十幾日 佢地仲要乜都send 最後飛咗佢

有 snapchat 到 chat返自己條女 大家開心巧威威感覺良好就好 不用分那麼細

真係唔好搞到最後一刻先後悔
我自己就當然冇咩所謂啦
但你知d女仔
可能同佢先表明只係普通朋友佢地咪一樣亂諗
但個個同事做朋友真係唔錯 唔想冇左個朋友

屌你 我俾人飛 好撚唔開心

真係當大家係frd 唔會keep 住覆大家
最多得閒搵下對方傾計 講下好笑野

如果兩個keep 住覆大家 已經有d野

利 絲 有個真係好frd 嘅男仔

姐係其實可以試下唔覆？
有時佢做功課又sd黎放工又sd
真心想停 但唔覆又好冇禮貌

你唔覆佢咪唔借send咁多囉

個問題係識新女，仲要保持聯絡。
同本身玩開既咪玩囉，但同新既咪廢撚事。

就係咁囉
返工又好撚好傾
我自己都feel到就過界
所以先想問下咁多位有咩好方法唔洗監介又可以唔chat咁多
已經第11日有火

喺ex電話見到有女send自拍比佢
佢同我講係我太保守先會介意 話個個都咁做

唔需要再覆
做乜事事無大小都要同朋友share？
唔係男朋友喎 朋友咋喎
你自己諗清楚個女仔有咩居心啦

何況做朋友可以用wtsapp
唔洗用呢種睇完個message會無左嘅app
只會令女朋友唔開心
令你地之間多左不必要嘅拗撬

唉我試下由覆少d慢慢唔覆啦

條女係咪群send咋
唔洗覆都得啦呢啲

希望係啦